[on9]用左有靜電嘅除塵紙

而家開機著兩秒就自動熄，隔兩秒又重新開過，仲有冇得救？除左屌我都比下解決方法

Help

我最癲都係試過用吸塵機

有冇抆過拆過啲咩，cpu?

以前就好似聽過新老母版買番嚟
一開一摸就俾靜電會心一擊擊沉

斷電，重新插老母板電池

成日都用除塵紙抹
原來會出問題

死左mb / cpu 啦

静電係有機會電死d零件

拎去RMA

拎去MRA啦

MR.A

冇事了，應該係用吸塵機吸果陣吸鬆左啲野，拎去電腦舖整，佢兩三下手勢就搞掂